其實啲財務公司淨係用身份證就可以借到錢，咁點叫你還錢？

成日賣廣告話即撳即有Cash又特快批核咁，佢冇你地址佢點叫你還錢同追你數

唔洗還

TU?

財務公司都會經TU?如果冇申請過信用卡TU冇借過錢咪冇記錄囉

你唔還就之後會搵到你地址㗎啦

搵收數佬

只要有你身份證或車牌，就你住邊、銀行存款幾、邊度返工返學同家庭背景都查倒

利申：發夢有財仔話我聽

咁假切係香港無人無物已經移咗民
返嚟香港一轉借幾十萬之後一走了之會點

你唔還錢佢地就搵插喺警察度既針起你底

有入信貸記錄果d公司架嘛
唔通你去哂咁多間公司借錢佢地會唔知咩

係囉，我都係叫諗，借完錢再移民

假設冇借過錢冇信用卡信貸紀錄就冇你資料啦

算唔算犯法

其實你就咁開銀行戶口就已經留左底係果d公司到

八達通公司

一係唔批

一係批得好少

除非你有嘢抵押

利申9up

你乜都無點借幾十萬比你？
最多未兩三萬

noshow隻私人貸款借得2萬
仲要填公司電話果陣會做phone verification
填屋企地址要match番本身tu個地址
所以走數機會都洗

借錢移民都講得出 無任何抵押貸款最多借得2-3萬

唔識唔好亂講野
市面上啲私人貸款都叫無抵押私人貸款
借月薪8-12倍 清數做18-21倍
月薪十萬借到八十萬添

你同中國政府講法治

你政府個邊有哂地址資料
走唔甩

2-3萬都買張移民機票都好呀

其實財仔有好多數都追唔到

發夢聽到

你唔還果3-5萬
大部分財仔都無所謂 不過個壞賬紀錄跟你一世
你唔可以買樓做按揭 開唔到信用卡 部分工作做唔到
點睇都係個借款人損失大d

發夢見到用假身份證其實借唔借到錢？

難度咁高 就會 放入bad debt 算

借錢嗰批同追錢個批人都唔同
借錢唔怕你走數
追數就睇情況放棄

同政府合作追數

會對樣既
仲有住址證明入息證明都要對名
另外舊錢要入落戶口 戶口好難假

仲有就係打個七折 將個呆帳賣俾當地黑幫囉

即係咩澳門借錢 香港黑幫追你數

真係確保到自己完全失蹤先好咁做

咁借一兩球走去外國隱世生活佢點追？

同埋借完唔撚還咪好過去打劫

假證個樣係真 但number 同其他野係假 戶口一定要同名？

發夢做過電話CS
財仔會打上煤氣公司、電力公司對名同地址
扮係屋企人check account
話無account no淨係提供地址
然後登記人名撞到啱為止

之前有個post
個巴打話借十幾萬人地淋佢油 , 佢唔肯還
要報警

唔記得個主題名 , 搵唔返

如果唔係點會高銀行咁多息

移咗民去歐美澳洲都有勢力跟到？

錢解決到的問題

淨係用身分證借 移左民用當地護照/ID點追？

唔係
FD搭FD識有DMK仔又係做追數
好奇問幾句話佢地有途徑向政府部門拎你住址
同埋電話等等個人資料

刑事，欺詐

你確保以後唔會再返香港
去啲無引渡法地方 殺人都得喇
借十幾萬去佬邊有人理

不如叫大陸10億人來香港借
集體走數又得唔得

係公司version嘅TU入個id number就睇到你住邊同埋電話
就算無借過錢都有profile
利申 做過一陣財仔

我諗多數呢啲都係批唔多過三萬
個個咁借佢極限執笠

9up

屋企人地址電話

信用咭現金透支

你估財仔、外圍唔會識人做各大銀行、中電港燈、電訊商咩 留個身份證 and/or 電話冧把已經知你全家了

如果係訓流浪漢果d借錢

財仔都係睇個追數行政成本
借一萬連本帶利幾年後差人一百萬 實有人試搵你

唔還可以申請你破產 ，凍結晒你戶口 釘契

還乜啫，佢廣告話鐘意點都得架
而家我就係鐘意唔還

借到錢係你實力
唔還係岩

你借到係你既本事
憑咩叫你還？

唔係唔還先係實力咩

大把人移民走佬唔還
特別D老闆知道自己公司就唔得

諗咗同樣問題好耐

識條女係財仔做
佢話好多細數追唔到
同埋都懶得追 次序上追咗大野先

等到細數滾大再追

同中美政府勾結
Big data追數

借得兩三萬都講得出，小學生？

用人名定公司名兩回事..........

早兩日先收到大貓封信話批左十幾萬
利申fg

係

所以我擒日先借左幾千億著埋草去外國 依家仲多錢過李嘉誠

佢就係等d 傻仔以為佢追你唔到引你借錢

冇計 講個信字 大家義氣仔囡 幫到幾多得多

財務公司都係想幫下你 還唔到都唔緊要

啲財仔係咪燒比你?

好多專家